想搵套舊既恐怖片

係明珠台播過
有D好似係巨型蝗蟲咁既怪物
可以擬態做人咁既樣
剩係記得最後一幕係地鐵站入面,D人要用個D怪物既內臟查係身上面走佬

dna

仲有一套係有條友唔知寄左一箱咩去博物館到
之後變左隻怪物
有一幕係有飛虎隊係屋頂到降落,一見到怪物就上返去
有個走唔切,下半身比怪物食左

好似睇過但唔記得

變種DNA (Mimic), 有三集